Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (mayo y junio del 2022)
Slug: new-developers-2022-06
Date: 2022-07-29 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Translator: 
Status: draft


Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers en los dos últimos meses:

  * Geoffroy Berret (kaliko)
  * Arnaud Ferraris (aferraris)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers en los dos últimos meses:

  * Alec Leanas
  * Christopher Michael Obbard
  * Lance Lin
  * Stefan Kropp
  * Matteo Bini
  * Tino Didriksen

¡Felicidades a todos!

